外國開始對共享單車做嘢

澳洲新威爾斯省政府開始清理亂鳩咁放既單車，並對相關公司進行懲罰

The New South Wales Government is about to launch a major crackdown on share bikes littering local streets. State Cabinet has reportedly signed off on penalties for companies responsible for the bikes.

支那自豪既現代四大發明共享單車

又用納稅人啲錢清垃圾
本身個business係極度唔負責任，用公共資源嚟慳私人公司嘅開支

最好沒收曬，然後低價賣俾市民